英國可唔可以claim 番Queen's Road 同 King's Road 擁有權？

理論上條路係屬於英王及英女王

淨係收兩條路有咩用 玩大富翁 踩中就要俾錢咩

最少可以拎番金鍾道先